毛EE又爆料 記者會進中行

Push

傷者傷勢變化

直播link

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

無人直播

得rthk live？

我睇開rthk

好似冇其他台有做

遊樂會係有女狗要送院
送左去明愛

15個傷者係警察報比消防既

mo ee
多謝你

岩岩先睇 講過啲咩

push

紅磡咁大獲都可以24小時內開番
點解太子要封兩日

反而大紀元有直播

毛ee 同消防處長開過會，
消防話6紅2黃2綠變7傷者係其中有3 紅好轉，有d 黃綠又好轉，講埋佢地傷勢

斷電纜 出軌 呢啲咁嚴重事故一日都唔駛封

個傷勢變化如果係真 消防署又唔早啲講
琴日俾人踢咗個log sheet出嚟 今日先講

但點解同MOEE張圖好似有啲唔同

玩野咩 之前係咁吹數錯人

比人打到暈左無人理都可以好轉

消防處長當人lulu

學識擠牙膏了

都一樣解釋唔到點解要9月10隔咁耐改log

毛ee尋手同消防開會問10變7既傷勢變化
跟住消防一堆廢話
毛ee岩岩就拎左份現場非官方紀錄出黎講 (圖)
跟住又講到當日st john都有收到傷者有昏迷不醒 不過6個全部無送院
跟住話消防出左電郵話有內部文件外洩 進行黑內部調查

岩岩答問 講緊黨鐵back office既問題
因為荔枝角站有st john傷者比黨鐵帶左入back office

所以呢個係新創作啦屌
諗咗咁多日終於諗到點作

內部調查

琴日果3個消防先講，係黑警唔俾急救入去既情況，根本無可能由紅變黃，仲要係3個，今日就即刻用返呢個藉口，咁唔駛急救啦，等d人自己好返咪得囉

毛ee進化得好快

推

屌 點解冇人提

我以前份工都要簽log
通常無筆或者行開左寫錯左等要補

但真係無見過幾日後仲寫緊

唧牙膏，慢慢撚

咁上次個記者會目的係存心瞞騙啦
今日又新故仔

RTHK live

推呀

煲大佢
公務員連政治中立都做唔到，太可恥！

遲下就會話全部都係wolverine, 極速自癒

3. 咁會唔會因為係黃綠傷者情況好轉 而離開現場 / 無需醫治，而紅色都好轉少少，降返落去黃綠度，轉轉下變成3紅2黃2綠？

- 但任何傷者要離開 / 決定不接受治療，都要先填張form (不需要送院)，而根據record，當晚冇人填過呢張form，紅色傷者既然情況嚴重，更冇可能可以唔填form又能夠自行離開倒，再者當時成個站都已經比警察睇實同完全封鎖

寫log唔止資料要準
要寫埋時間 ,例如: 01:02

你幾日後加點會記得

分分鐘琴晚又去改個log data

Tui

又有新故仔 係咪玩呀

毛 EE推啊

傷者人數更改之可能性？

1. 因為數錯人，所以10名傷者變7名？6名紅色傷者改返做3名？

- 最先到場既消防係接報太子站有二級火警而去處理，去到發現非火警於是轉為協助傷者，但由於佢地手頭缺乏急救物資，因此當時消防人員能做既，主要係安撫及點人數，當時數到有9或10名傷者。

- 消防其後數過幾次，仍然數出10名傷者 (6紅)，其後更已安排好點樣分流送去唔同醫院。

既然數過幾次又咁詳細，之後真係可能因為「數錯」而10變7，紅色6變3？

2. 會唔會係紅色傷者後來情況好轉，所以降級變做黃或綠色？

- 但紀錄顯示黃綠數字維持不變，冇多冇少，只得紅色由6變3。

- 記者會內消防職員印證了早前「公務員secrets」一個來自前線消防員帖文的講法，指出首批進入月台的 18 位消防員是處理一單報稱太子站有火災的個案，處理火災的人員不會帶同急救用品，而紀錄上又看不到該批消防員能自由進出車站更換裝備。換言之，在 00:30 第二批救護員獲准進站前，傷者很可能一直處於缺乏恰當治理的狀態。「有足足幾十分鐘時間無得到適當治理，究竟有何可能由紅色傷者降級為黃色或綠色？喺咁樣延誤救治又缺乏增援下，傷者無乜可能會自己好返。」

3. 咁會唔會因為係黃綠傷者情況好轉 而離開現場 / 無需醫治，而紅色都好轉少少，降返落去黃綠度，轉轉下變成3紅2黃2綠？

- 但任何傷者要離開 / 決定不接受治療，都要先填張form (不需要送院)，而根據record，當晚冇人填過呢張form，紅色傷者既然情況嚴重，更冇可能可以唔填form又能夠自行離開倒，再者當時成個站都已經比警察睇實同完全封鎖

st john 2架車 去荔枝角大堂
有市民報有6個傷者 1點10分
個案編號一串之後117
3個入左back office
3個入左休息室
無人送院

選舉近了

根本由頭到尾消防署都係大話連篇

喬裝不同人物不同角色

仲有，琴日果3個消防員都講到，就算真係咁樣好轉，咁即係有3個綠色自己走咗，咁就要簽份什麼不需要治療既form先走得，但係當晚係無form簽過

宜家邊條友問嘢

真係越睇越多疑問

肯定無可能自己走到，封哂站成班狗係到，可以點走

又係TVB啊?

你去選LO
代議士得幾皮野
仲要比人恐懼

點解過咗10日先要改log sheet呢樣佢已經兜唔到

對住呢個政府一撚定要擠牙膏
慢慢逐張牌打出黎

我都想知邊個豬閪問

九唔搭八

人地講831，你講縱火，個毛ee答得勁好

記者會已完

推！

講新故本身就失信於民
仲敢改被人爆多次就好玩

一聽就知佢想啲人覺得出軌係示威搞出嚟啦
最衰都係佔中

Miss左 睇緊重播

唔會再信消防署官方嘅任何說詞
除咗自己友出嚟爆料

係直頭拉左封鎖線,根本平民係禁止進出

推到消防再出嚟回應

越來越接近真相

好波

當晚根本冇人簽過FORM
同埋成個站比黑警封撚住,
堆傷者同被捕者唔係想走就可以走左去
咁既情況究竟點樣降降下級 變成宜家咁丫

仲有佢地又點解釋明明數幾次都有9個 10個
已經分埋流, 確認到上報埋去唔同醫院
但最後先變7個兼且個msg係9月3 edited

邊可能走
班狗話太子站係案發現場
會就咁比你行左去？

上次消防記招成班人奶哂袋底咁

緊急! 推到上報! 要HA 交代!! HAIT 高層圖隱瞞遭黑客入侵事件, 7百萬港人資料恐洩漏

(突發)爆眼女義士事件，HA secrets爆料警犬搵左兩個藍屍醫生做顧問準備作故仔

我去咗聯合國人權理事會 發現婦協公然派fake news！！！

新屋嶺全部義士已認罪 ！用幾十個手足條命換呢個核彈返黎！！！！！！！

[突發] 整左個網站比大家睇香港人如何被濫暴

［重新整合有曬證據］朱植雄義士「被自殺」後再懷疑被黑警屈

有冇人介意tldr

毛ee加油

毛媽

我接受毛ee10變7既推論 但咁就更加證明d狗係一直都阻住消防做嘢啦
其實都幾肯定 ‘好轉’果d 全部都俾狗拉晒啦 由頭到尾就算消防treat 緊d 傷者都係有狗圍住 ‘好轉’仲有時間俾你填form？ 梗係第一時間拉入新屋嶺啦 雖然唔填form 係有可疑 但無填form係消防自己爆架 其實即係間接指正d狗成程睇實阻住救援啦

今日再睇log sheet可能又修改過

睇呢個PO既圖 毛EE總結左張圖
從傷勢睇得出 有三個人根本係搵唔到
其中一個係紅色既
另外兩個紅色係降左級 (我諗買六合彩都得 10個降2個)

咁可以執晒D醫院佢。

連登契媽

人命 黎
遲左去醫院都死啦

721
811
831

慢慢踢爆先顯得大話連篇

pish

多謝毛EE

由拍枱到識慢慢出牌 進化得好快

毛EE，錫晒你。

屌你啦人地住淺水灣
貪你個區議員?

傷勢變化做咩要改log sheet
additional information 唔得?

咪又會話改log sheet係打錯名打錯字

咁似之前張燈籠圖

30日後全部康復又會唔會改成當日冇傷者?

我記得第一日睇片都三個爆頭喎，d資料好怪

"好轉" 果d實際唔係好轉 而係轉壞

當晚一開始係SAO高級主任點人數時, 一直話9-10傷者
直至PAO實習接手後, 先改做7個

根本可能就係狗嫌SAO太阻倒佢地,
跟住狗運走3個紅既昏迷人士, 由太子站去第二度,

隨報到01:02分,
有人搵件PAO揹飛接手既時候,
當時太子站就真係得返7個喇,

所以PAO其實咪即係比狗撚埋,
但PAO話係7個又冇錯既,
佢都係根據眼前事實去做野
錯既係班狗偷運走3件, 撚埋PAO 消防姐

又話傷勢變好難過中六合彩

但毛EE見消防署長個時係好似同AY記召同一時間
個時個署長應該唔知log sheet爆左出黎

9萬8

不過唔同意關選舉近了事
毛E呢個年紀 莫講話收成期
根本連禾菁都一早收割晒啦

既然係好轉，點解一開始話數錯人

有冇懶人包 返工中

呢招高招

ru

612 721 811 831cctv 新屋嶺

係真就好啦

依家姐係點 好亂
邊個真邊個假

契媽

契媽～

係嘅就好啦 逼個署長一係負責孭鍋一係向上督灰

有幾亂 成件事浮晒出黎

咁多人識自動回血，可以由郁唔到略血到行得走得

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

大話接大話

毛e都話最初黑警係話傷者有5男10女
而且黨鐵真係有間房收埋傷者
黑警同黨鐵會唔會暫時用嚟收埋屍體
我信救護同消防應該咩都唔知
但之前睇rthk嘅片
受訪者話最初入太子嘅消防員係冇主動幫手救傷者
要等到被阻接近一個鐘先入到太子嘅救護先接受到治療
而救護問出嚟嘅嗰個消防員有幾多個傷者
嗰個消防係答9個
希望當初最早入去個批消防可以講返出嚟睇到咩

咪就係

學尋日消防講
消防俾個amendment log黎睇下先講
黨鐵公佈CCTV啊

美國議員話有人being killed in torture

神功護體咩屌

實係會好轉啦

多謝 Mo EE

大話衾大話

係咪會好轉到唔需要送院？

1）log record 開出黎一清二楚
2）黨鐵cctv

Moee

大獲過列車出軌...除左死人應該無其他..

愈爆愈多

[已FC] 馬會取消跑馬地今晚所有賽事

新作品

我愛毛EE

有無巴絲整合一個時序懶人包....好多人唔得閒睇live 同無時間整合會有混亂🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

琴日係ifc見到毛ee，嗌佢契媽
佢好nice咁講多謝同小心，但講英文

毛ee講嘅係改log內容？

正解

Being killed in torture

一個大話接一個大話

班仆街狗到底隱私咗啲咩

啲狗有可能放人咩？

老老實實，如果一開始講有人反抗所以被打死，個政治後果可能無隱暪死左人咁大
隱暪得即係自知身有屎，今次真係仆街了

嘗試整左

擠牙膏

紅色男就係嘔白泡被失蹤?

放心啦,表面上毀滅證據，
但智力正常既人肯定有係現場影相，將來隨時保到自己條命

夾埋眼鏡EE講既
我覺得 6R 6個全死
新數據既 3R2Y2G 係舊2Y2G升上去 再增加受傷人數 變既新數目

其實真相係點 應該搵專人查，依家應該集中講 「佢哋的確有做手腳去隱瞞」呢個Point

講到尾都係唔見左3個
差在唔見3紅定唔見1紅2黃
係咪咁？

[url【終極懶人包】我有朋友抄咗成份消防log sheet出嚟...

[/url]

yes

點都係唔見左3個人, 1紅定3紅既問題

得男女無傷者年齡，毛EE個對比係無乜意思
過分focus喺張圖會重亂左
不過毛EE都有講如果真係因為傷者有好轉所以人數有變，消防一早出晒資料解釋就唔會搞到咁
而家個情況變左係因為要掩飾大事故而將簡單問題複雜化，大話連篇

記招重點：

1. 毛ee拎到一份消防處非官方記錄，有哂當時10位傷者嘅傷勢。資料來自月台負責數人嘅救護主任嘅手抄notes，最初話有10傷者亦係佢數出嚟

2. 毛ee亦有後來送院嘅7位傷者傷勢 (尋日AY記招都有公布呢7位嘅傷勢，應該100%準確)

3. 佢做咗個表格比較傷勢，推斷的確有三位傷者唔見咗。三位失蹤的傷者，分別係1紅2黃：氣促男x1 + 腳傷男x2。

4. 消防向毛ee承認，地鐵站內有back office。當晚石硤尾有另一宗救援個案(唔關太子站事)，都係送入back office治理。毛ee覺得可疑，因為back office可以收埋傷者，有機會令消防以為已經數齊傷者。

5. 毛ee要求消防承認呢份資料係準確，否則就歡迎指正。同埋就咁睇傷勢唔算好嚴重，唔明點解消防要隱瞞，消防要解釋！

明顯個署長只係針對毛ee手上份野去解話
但唔係琴日份log

班狗點會比你走

哭泣聲啜毛EE

紅磡出軌、中環站爛玻璃都可以第二日開返，真係好難唔令人懷疑太子站咩原因要封2日，執手尾？消毀現場証據？夾好口供？係黨鐵、政府既作為令人覺得好可疑，套用藍絲講法：無事做咩要封站？無事點解唔公開CCTV?
連出軌都即時召開獨立調查委員會（雖然都係自己查自己），咁點解由6月開始發生咁多大事都唔可以成立調查委員會，即係政府連自己人/公營機構都不如？

721,811,831,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#chinazi

毛ee教英文中...

I love 毛EE

tui

哭泣聲啜毛ee

睇到好爽，大巴大巴咁打消防臉

PUSH

咁已經冇公信力啦
數錯人都嗡得出

之前都有做消防既講過，要有3個紅轉黃，黃轉綠，綠轉無事係有可能，但同中頭獎無分別

比起陰謀論 更重要嘅係文宣 遊行 私了 保護其他人

仆街比錯負皮 推

借貴寶地

1）警察衰野太多，好難一張文宣講晒
2）我地前線手足都開始反擊得勁D，反擊畫面又會被現在好落力打國際戰的政府拎黎大造文章，條片正好俾外國能更好地體諒我地
3）更好利用一些震撼畫面或者橋段，收籠外國人心
4）微電影，睇故仔，好多人都會幾OK，有助spread我地情況出去
5）以後我地本地同外國文宣都塞條片的link入去，又或者YouTube channel

但廢J我完全不識點樣整呢D片出來，卡通又好真人又好，都唔識，眾籌也沒experience。所以想集結神力，有邊位兄弟覺得有得諗，就幫手spread出去同用力push，小弟廢J P牌仔自push都做唔到，sosaad。

f xxk

照你咁講，應該沒事

疑團未清，我地要睇cctv片

好多謝你毛ee

多謝毛ee

好正,毛EE又有內幕,消防今次又可以點兜

淨係講車入面2個白衫細路 被扑爆頭流到件衫都紅晒
已經有fa講佢地d血係止唔到，邊有可能現場過多排就變黃呀？

就當當晚太亂無簽就比人走
黑警會比人走咩？

仲有之前被捕人話有嘔白泡傷者由消防帶走喎
咁呢個又去左邊？
但消防又話當晚處理傷者係無不省人事/嘔白泡？

重要當初係話數錯人 唔係有傷者降級

我都覺